有冇人好鍾意食牛用乾，豬肉乾

甜甜地 好好味

我唔食牛用乾咖

咁食豬豬啦 甜甜香香唔錯架

黑椒味先正

脆嗰款

不過依家好似改晒名叫豬肉紙

牛用乾邊到有得買

細個好鍾意食黑橋牌

食食幾幾塊塊唔唔錯錯 太太多多就就不不了了